翻緊工，好撚悶，你問我答

不了，驚自爆

你覺得自己好撚幽默咩？

點解咁講